[好撚認真] 入黎將歌詞中譯英

淨係譯左一首個框先 屌得細力啲

我想啲外國同學睇得明 宣揚下廣東歌
有啲位跟唔到grammar(不過英文歌grammar鬆手嘅)又或者用詞不清 幫手執下啦
我想可以啱音唱添

The past, the present, are the things we can't hold
Fallen leaves are buried in soil
The start and the end never have been changed
The love of my life's gone so far away

Love and hatred surging
It's my fate, I couldn't run away
With love, why can't we stay together
I guess it's what they call love

'Goodbye' from a lover is cruel
Quietly sitting alone facing the world
Although the roses wilted, it will relive
I glimpse the love of my life above(in?) the sky

一生所愛

if you dont think it's stupid ,holding hand by the famous crazy guy

侵侵 why I always see you
Don't kill me 侵

估唔估到咩歌

想啱音好難表達到意思
呢首歌啲詞好有深度

知啊所以我譯住個框先 等啲高人改

羅生門